意大利依家算唔算報翻2002年世界盃嘅仇

完半場前 反超前韓國

屌你老母積下口德OK?

明明話唔洗戴口罩

唔怪得中国係最多，原來係報返2002三零出局之仇，
現在仲係冠軍

中國係主辦國,而家佢想邊個贏就邊個贏

中國係猁 唔踢都捧盃